（極限多圖）有無人覺得河馬好得意

原本對河馬無咩睇法 睇睇下又幾撚可愛

BB多數係咁架啦

把口好臭

望下姐 依家叫你同佢打車輪？

咬撚死你

好想河馬幫我含撚

啲牙齒好黃
無刷牙

巢皮啊叔咁既樣

切丁咋下

河馬莉ok?

踩撚死你

我條女成隻河馬咁

我

比負皮係咩心態 咁撚得意

頭都咬爆你

姆明好得意

moomin isnt hippo

笑咗

原來佢係河馬

仲諗住入黎有得睇欣宜添

今次「極限多圖」多過平時

柒下柒下屌。。。

d皮膚好有cg feel

no hes a fairy

所有動物bb都得意架啦。。
河馬大個左勁兇殘

極限多圖緊係多圖。。。

唔係 佢地好易順化
好懶就真

無圖=無圖
有圖=無圖
多圖=1張圖
極限多圖=4張圖

最後一張呆呆哋

河馬屙屎仲得意呀

想屌河馬

😂
可愛同口臭無衝突既

知音人 好可愛

睇過national geographic定discovery
隻河馬一野咬爆獅子個頭

姆明

河馬

武一郎師傅

搵欣宜

見過一次河馬柯屎後永遠唔敢埋佢身

Google下就知

多圖=1張圖
有圖=無圖
無圖=屌你真係無圖
極限多圖=6張圖
極多圖=3張圖

屌D聲大到引擎咁

可愛呀 之前見到呢條片

好大隻

屌 笑撚左

柒下柒下

中學果陣 凡係生得樣衰既女仔 都係叫佢做河馬

佢地有時撐大個口再合埋
係咪打緊喊路

我見到有人打喊路個口勁大就好想塞隻手入去

屌

冇

咬撚死你呀，得意

Bb就得意既 成年咬撚死你

呢個post好多好笑野

屌 轟炸機 ？

認真post

你都好得意

河馬得意

睇到第一幅相大笑咗出嚟

點解

最尾果張有d似吉村卓

jm9

好樣衰

屌笑到仆街 好撚得意